提提大家要揸實個宗旨。

不割蓆 不譴責 不篤灰

唔好比人帶風向